今晚約左女神出街

著到咁合唔合格 會唔會一見到我就出晒水

希望各位祝我成功
約左佢2點 屯門市中心等

祝你成功
我聽日都約左心儀對象出街

上女神

留名等安慰

凌晨兩點

做白事啊？成身黑色

好撚型呀，希望睇直播

毒撚唔識襯衫 希望唔會太怪

唔好咁啦好嘛

樓主搶左你女神？

我女神唔係叫陳寶珊

何事咁嬲呀

樓主我到了 你係邊

成身黑色

巴打著幾號鞋 借對比你著

你到左關我咩事

又有直播post

唔洗啦 呢對著開有感情

如果你認真咁著出去見女神實差評

做個好心呃下我好無？

巴打約左女神睇戲定食飯

全身黑真係禁忌黎

OK呀 真心有機